{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081944",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "성심당 롯데백화점 대전점"
    },
    "text": "大田広域市西区ギェリョンロ598 1階に位置したソンシムダンは1956年から分け合うを開始したところです。ここでは心を込めて半世紀の間、顧客たちに甘いケーキを提供してきました。ロッテ百貨店、大田(テジョン)店1階では毎日新しく作ったフレッシュなケーキとデザートに会うことができます。ソンシムダンは毎日08:00から22:00まで運営し、年中無休です。ここでは天ぷらそぼろ、優れますクマ、パンタロンニラパン、優れますセット、純粋なロール、純粋なマドレーヌ、いちご畑果樹園道、誠心誠意ポンドといった様々なメニューを楽しむことができます。天ぷらそぼろの価格は1,700ウォン、優れます区しまう1,700ウォン、パンタロンニラパンは2,000ウォン、飛ぶかセットは、10,000ウォン、純粋なロールは14,000ウォン、純粋なマドレーヌは12,000ウォン、いちご畑果樹園道は35,000ウォン、誠心誠意ポンドは18,000ウォンです。もうロッテ百貨店、大田(テジョン)店1階に行っておいしいケーキとデザートを会ってみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンシムダンはどこにありますか？",
            "answer": "ソンシムダンは大田広域市西区ギェリョンロ598 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンはいつから営業していますか？",
            "answer": "ソンシムダンは1956年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソンシムダンは毎日08:00から22:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ソンシムダンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ソンシムダンでは天ぷらそぼろ、優れますクマ、パンタロンニラパン、優れますセット、純粋なロール、純粋なマドレーヌ、いちご畑果樹園道、誠心誠意ポンドなどの様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンの天ぷらそぼろの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンシムダンの天ぷらそぼろは1,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンのパンタロンニラパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンシムダンのパンタロンニラパンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンの飛ぶかセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンシムダンの飛ぶかセットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンの純粋なロールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンシムダンの純粋なロールは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンの純粋なマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンシムダンの純粋なマドレーヌは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンのいちご畑果樹園道の価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンシムダンのいちご畑果樹園道は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンシムダンの誠心誠意ポンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソンシムダンの誠心誠意ポンドは18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 484
    }
}